Title: Jerusalem wird nicht ohne Grund der Mittelpunkt der...
Date: 2012-05-29 12:49
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: dovid, israel, jerusalem, music
Slug: jerusalem-wird-nicht-ohne-grund-der-mittelpunkt-der

Jerusalem wird nicht ohne Grund der Mittelpunkt der Welt genannt.
Vielleicht sogar der Mittelpunkt des Universums, so wie es der Musiker
Dovid besingt. Höre ich mir die Texte an weiß ich genau wovon er
singt...aber sowas von...

{% youtube V4otHxzPggs %}

